鍾意睇戰爭片既唔好睇Dunkirk

至少唔好抱住戰爭片心態去睇
套片唔會有血肉橫飛，唔會有爆頭大特寫，唔會有war hero 出現，唔會有Michael bay 珍珠港式爆爆爆， 睇既係電影語言同drama， 唔鍾意喱類可以唔洗睇，免得又話失望又盛

岩呀，去睇冇人阻你

戰爭片一定要好多槍戰同爆炸場面架
一定係咁

我只係描述普遍人既心態 眼見咁多人用saving private Ryan ， hacksaw ridge 去比較

點先係非凡？

少數唔代表非凡 我都鍾意睇典型戰爭片，我提果2套我都有睇，不過用同一個心態去睇 dunkirk， 一定會好似出面d人咁講中伏，我善意提醒

我用呢種心態入場睇完覺得怪怪地
聽日睇多次先

我都覺冇問題，呢套係有d另類，不過都唔算悶囉，直唔直得入場睇，不過不失，可以等上網睇